個天紅哂

世界末日

😱

岩岩都想開post 講
個天今日好怪
係咪不祥之兆

=聽日唔落雨

M come

有幾怪？第一次見？ 次次第二日落大雨前個天都紅架啦。